阿里巴巴集團涉嫌壟斷行為，進行立案調查

蘋果新聞

Link:

麵麵又中

割韭菜

財經台：阿里巴巴火箭升空區

媽咪麵

RAP

麵神好野~

面面點既3隻馬已有一隻跑先，仲有2隻。。。大家識做啦

唔到你唔信

面神

麵神

大dodo

將會成為蟈企

蟈進民(被迫)退

預咗啦 冇錢嘛

其實已經比左好多時間 你地走

由螞蟻金服上市失敗
再傳整肅馬雲 都差唔多2個月

中共依家個樣 就係要成間食哂

騰訊，美團 果班等住來
依家中共打反壟斷大旗

先出壞消息，然後中共偷價掃貨

最少跌到下年4月

牙麵

變國企先有得救

利申：之前 300 掉晒，啱啱大力掃貨

支國分析唔可以唱淡㗎

其實第三季一早大把行唱淡，但𠵱個價小弟覺得都洗夠啦

不過有啲行用 P/GMV 計，佢第三季的確跌咗

京東貴利部巳被下架，下一被打目標，原來係堅料

應驗

麵麵祝福

如果再罰 會唔會停牌

咩app來it dog

國企壟斷又唔洗查？

自己寫，但冇再 main，建議用 tradingview，一樣做到

共產黨最鐘意 : 權鬥

乜
連登話要分民企㗎
民企唔會變黨企

國企都佢自己 查咩

大陸既七傷拳真唔係人咁品
只敢打自己，唔敢打人

勁

玩串咗個party

麵神力作

內鬥 王先生要作反

掃貨？ 抄家喇仲掃

別讓馬雲跑

國企邊有壟斷呢回事
分贓唔勻就真

人地 all in put咗啦

人唔笑狗都吠
定係班弱智真係覺得螞蟻係個別事件

已有領導去(京都金融)飲緊茅台

bye baba

支那股

麵神又中

即係可以入得巴熊

大陸reports 十份有9份半都唱好㗎啦

升左空啦

依家空中解體

無撚錯
共匪打晒開口牌都唔識走
呢 D 咪優質韭菜

共產黨咪最大壟斷集團

執笠未
有無人要跳樓

on9先買

好消息 得半日市 跌少d

買之前無search返麵神講既野，我抵輸
比返d錢我啊

H50 L50 點係牛牛整出黎？

298有5手，岩岩cut晒，屌，輸$35000

收割時間

Short put baba 285 是不是一定接哂貨？

跌曬啦

壟斷？ 當JD, PDD果D死ga?

媽咪麵出嚟講嘢未？